遊行唱返美國國歌咪幾好

引起到外國關注

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

奶啊奶啊

sir, this way

pish

其實班美國人睇到會唔會係到笑

push

調轉諗
如果你睇新聞
見到外國有人示威遊行
示威者係唱香港嘅歌
你會覺得膠？定係感動？

有冇諗過班美國人根本個個wfc

事實話比我地知唔係
佢地好care

班美國人好care我地五大訴求？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Care我地唱美國國歌啊

覺得古怪多, 莫名其妙

咁樣叫覺得古怪？

博吾刀 上面班傻仔炒哂車

一定有人WFC
亦一定有人會關心
無必要放大WFC嗰班
然後覺得做乜都無用
不如唔好做

好似無乜人知道人權民主法既重要性 出黎為左百萬人齊唱肥媽

舉美國旗會令美國人反感